有冇得養樹熊

當然唔係香港
如果係澳洲住
咁可唔可以養呢

你養佢佢食乜

如果姐
我喺香港
假設性問題黎

想養松鼠多d

好想養河馬

養大黎食

養我啦養我啦

好似淨係食姚嘉妮葉

我有la